毒撚迎接2017年點名區 推到聽日💥

我好想出街 我好想同人睇煙花 同人倒數 去尖咀攬女 但我無人約啊 屌你老母 聽日訓覺過年算
黎點個名啦 各位巴絲 btw 新年快樂
希望所有毒撚新一年可以拍拖 屌臭閪

有無人未訓架

喂喂

你地聽日好多節目咩連登仔

聽日去尖沙咀攬女睇煙花倒數

睇電視煙花

毒撚連開post都無人理